有冇巴打做過 ASL

聽人講話唔係太好，有冇人做過啊？

做緊準備走人🤡

IT?好唔好做